用緊3HK $68, 仲有22個月，想升級無限Plan

用緊3HK $68公司優惠plan， 過左5gb 龜速頂唔順，想升級無限，有咩選擇？謝謝！

1